有無巴打仲玩緊dnf/dfo

呢排無聊想玩番
想由國際服重新開始
有無巴打仲玩緊
歡迎各個唔同服既巴打一齊討論

間唔中入去DFO玩下新職
等緊DFO出男劍新職

巴打咩服
岩岩上網睇人刷左套畢業裝
雖然係好煩
但係比起以前算好左好多
想當年4缺1真係好絕望

國際服最初出果個 唔記得叫咩名 都一段時間冇入
以前玩台服真係玩左唔少錢 依家都係HEA玩 隻隻都7 80LV就升第過隻

講真都幾想轉去大陸ser玩
佢地D福利好到痴線我朋友之前hea打一個月打齊個活動就齊畢業套裝連武器
唔係要求完美既其實好好玩
可惜我個網速玩唔起

感覺國際服玩PVE 陸服玩PVP
但陸服都幾難同土豪打

以前玩國服同台服
啱啱見到個post down咗國際服嚟玩
好似得北美同南美兩個ser？

係
我玩緊北美服
南美服真係睇唔明D人講咩
巴打打算玩咩職先
歡迎留個名一齊

有玩緊dfo 用緊steam玩

以前玩開男槍砲
而家諗緊玩女機械定巫女好

why not both
btw 新活動有無話要點砌
係咪是但3粒+1個random 就得

唔知點砌，我今晚先開始玩

國際服更唔到新

我都係 更更下有error

可以既話cap 張圖黎睇下
睇下解唔解決到你問題

連客服都話搞唔掂
We are already aware of this issue and we are working on a resolution, however we don't have a fix or workaround for this at this time.

巴打你係香港?
好似話今次更新唔覺意block 左部分IP
其中包括香港

係 巴打你唔喺香港 點怪之得你玩到
有人話騰訊想逼我地玩國服
俾官方勸退

但我係香港尋晚先更新完玩咗陣

會唔會係個防火牆block咗？試下del晒重新裝過？

好似話最後都會fix左佢
dnf既防火牆出曬名係最鐘意殺錯良民
忍多幾日先啦

搵到個原因喇 係個Network問題
有人轉咗用手機wifi嚟連就更新到

留名，前排棄左

一齊玩番啦

咁就好啦
幾時入黎一齊玩下
btw老屎忽仲以為鬼泣係固傷
原來已經改到全%傷
又少個平民神職
雖然最神個兩個都依然係平民

你係自己有fd玩定入左台灣公會？

仲有一個先考完final
到時個error都應該fix埋
btw 最神係邊兩個 阿修羅？

不嬲都係單機所以先要上黎搵大家一齊玩

阿修羅我個人會俾佢有top10既
但未去到top 1
最勁個兩個其實都係個個職黎
就係男女聖騎
隻game 既top1 9成時間都係俾佢兩公婆霸左
不過玩法真係唔岩我

咩GAME黎 D畫面咁肉酸的

清你係咪都棄咗

普通版同steam版有咩分別

兩邊互通嘅 不過課金嘅途徑唔同
steam可以買steam card 同埋有DLC
官方嘅要用信用卡 PayPal

發覺鬼泣變到好唔得閒
D節奏感真係要練下同玩精靈騎士差唔多
都係玩番choas 呢D平民神職

玩緊國服 garena收皮之後一直念念不忘

90版本玩到十個角色滿左裝 +100%90lv epic圖鑑就無玩落去

聽人講國服對平民好多福利
係咪真架

一齊回家帶我地打團啦

係 準備又有新手活動 送90史詩95畢業武器

呢隻超級橫向神作
我覺得佢個連線係做得最差
永遠會斷線

槍同阿修羅最易上手
召喚都係
阿修羅=重甲遠攻勁到痴線,又冰又火

唔係因為連線問題我都想過國服
你地+12好似話咁易

其實依家個平衡做得比較好
唔會有話邊個職見到就唔組既問題
想當年復仇者藍拳重炮廢個陣真係D人見到你就走場先
依家每個職都有唔同既"特點"
唔會話廢
最多只係唔順手
好似我咁就個人覺得萬年下水道魔導好用過金身

e家95版本啦 我d裝都out哂date

如果巴打你講既係90B畢業
無記錯係有方法由90B升95A再升95B畢業
每日跟住打好快就得

我魔獸都無升完 打完海伯倫就算

但個連線真係慘,唔同國家就會lag
成件事痴線級

都夠啦
我覺得裝呢樣野夠用就得
又唔係要同全game最top個班鬥快我只係想享受每個職唔同既操作

我買加速器玩

呢樣真
我部機打大部分3A大作連線全開特效都唔會lag
係呢隻2D既lag到仆街
btw呢個情況應該只係國服
國際服我係香港定外國玩都唔疾

啱啱玩翻
女劍勁唔勁 玩咩職好 打pvp既話

我係果種玩得多嘅人黎 無集中課落一隻到
都課左唔少
btw都諗過玩返嘅 但係e家部腦好慢 每日每張圖過第一次都要load 隻咁嘅game都咁食需求

無話邊隻特別有優勢
都係你鐘意同用得順唔順手
真係要揀我覺得識用既漫游同藍拳PVP會好難打

唔係我全部服都玩過除左韓
個問題係由beta 到宜家都無改善過
只要唔係同國家玩玩下必定會有人彈game 斷線
真係浪費左一隻好遊戲

國際服玩pvp 會lag 搞到冇哂癮

但，唔係熱門職我組你黎玩自己？一場幾個字打得完組左你打成半個鐘有可能會爆埋重新打，所以你到最後冇入團想入野隊真係等一日都冇人要 。如果你全紅+12就話姐

我覺得如果以全身畢業裝黎計
差距又唔算好大既
除非想做主力打手個位
所以搵到個團肯俾你長期痴係好重要
打機求開心姐
要自己鍾意既職先玩得開心架

同意

所以就要各位巴打一齊加入
唔係就好難組到團

呢隻斷斷續續玩左好多次 除左韓服無玩過
個連線組隊機制真係最大問題
搞到次次都係單機

除左初時台服組人冇事 其他服都係次次單機
一路都唔敢組人打RAID 廢事累到人
好彩佢之後都有單人raid 可以感受下大概點玩

國際ser玩開，想講下點解冇人玩

隻game係唔吸新人的 未開90之前，我追左成年半先追到最新進度同埋完全畢業 講緊有人帶下raid情況下 到E+95開左先叫好d

95版係幫到新人快d追到進度既 但係呢隻game裝備打造細節位係十分重要及燒錢 所以有一身裝備 出黎個傷害一定比唔上人地有打造既同等裝備 而唔計amp都好 打造好同未打造 可以相差1-2倍都唔奇

至於職業平衡個到 我想講 呢隻game個平衡唔算話好好 以國際ser最新既raid Fiend War黎講
絕大部分raid leader都要求有輔助能力既職 而純dps職業就比人當波踢 當過多一排之後 d raid lead就會睇你個通關次數 到時更加冇人收

同埋kr sever個邊做既職業改動 好多根本幫唔到一d弱勢職業 現時個輸出時間係15s 但部分職15s之內連技都出唔完 所以我覺得職業平衡方面 得啖笑

新手想玩國服 有無巴打帶？

近排睇到有個叫咩咩寶寶
睇佢打好爽 好想試

95版本開果時返左黎
依家有套90b+Heblon
有冇巴打一齊打下團

提提大家
依家每日打三場就可以儲料換90史詩三件
呢三件有排用一定必打

個3件有得升95epic

Tayberrs啊Luke嗰d都可以
如果講fiend war我就未夠班

Fiend War 起碼都要tayberrs左邊畢業先夠班啦
我個職重要下水道 所以都係搵人打下盧克好過

努力緊 左邊差2件右邊差飾品
我藍拳都唔好得幾多
平時除咗tayberrs都好少搵組打 連線太差

巴打你快我好多 我諗住用碎片換
但依家得18xx粒 右邊就諗住升魔獸再升
但係魔獸唔識打都唔敢亂打

玩國服玩到比人封撚左號3年 完全冇用過外掛 屌佢老母

跟咗上次賭場主題個活動所以進度加快咗好多 不過如果一出95嗰時我有玩同跟足佢活動應該仲快
同埋自己咁啱出咗3件95甲 雖然其中一件係用all in one轉

轉戰國際服反正國服好似要搞實名認證先玩到

深淵冇出過本命輕甲
AIO又冇錢買 唯有慢慢刷鳥背
呢排活動又冇送過碎片 進度勁慢

我好彩出咗2件輕甲唔好彩就係出咗2件飾品都係sader用
打咁耐tayberrs仲未見過有人揭到金卡

有金卡架咩未見過
不過最多都係出Card album
唔expect佢出本命甲

有嘅雖然我都未見過
Set咗google authenticator但而家手機壞咗要send ticket搞
xLannx 大家可以add我一齊hea

Albso 加左你 得閒一齊打打盧克

台服s2開始玩，執咗之後轉玩國服斷斷續續咁玩咗10年都有，重點係玩咁多年一隻都未畢業
所以各位巴打都玩國際服？係既話我又轉國際服

好我都log in得返喇

之前有個discord 而家消失咗
聽人講追進度就國服好d嘅 多活動多嘢送又夠豪爽
不過而家開始國際服都唔遲

岩岩down咗國際服10分鐘斷1次線，有無人都係咁？

想問下國際服有冇出屈機課金 時裝/稱號 果D
唔課會唔會廢一截

好似話有部分人要一入game就轉channel 如果唔係就會斷

少過國服好多 不過想勁都係要買
可以慢慢搬磚買禮包既 國際服特色
但你話十套八套果d就算 太貴
我自己個角色就冇乜課
不過真係要每日慢慢打時空石拎錢再買禮包拎稱號

屌原來陸服而家要實名
姐係無得玩返

轉國際服

未有新職

Ching你跨幾?

點解你實名認證到

1

n年前驗證咗
咪入返D基本資料

我都係 你冒險團咩名

Fates

你呢

哇原來香港仲有人玩，仲要咁多，好想識下大家呢，我好平民，依家仲儲緊95a,我玩元素同力法

我玩dfo國際服，不過多數自己刷下圖

xLannx

不如開翻個tg group?

回坑兩星期 追返少少裝 已經準備去join超時空

tg group?係囉有冇咩group可以join下之前我有doscord不過好似無咩更新

玩咗新英 依家得套90b

咁都好呀，我一直黑人，依家儲緊材料換95a，刷下泰波爾斯咁

呢個版本都算係咁 可以farm材料換
以前d版本一定要farm深淵

開新帳第日就block咗
係咪因為而家要實名制 入假資料就玩唔到

你咩服？陸服？

Ching 一齊玩？

陸服呀 但要解決咗被block個問題先

玩國際喇，順好多

未玩過想join
有無link？

neople dfo

唔TG GP其實好D,,可以用DISCORD
方便開埋VOICE CHAT

利申以前玩過想REJOIN
咩服最多人

應該多人玩國際服
等我放工dl 返黎玩
宜家有咩職係固傷?

等玩新職呀，奶蘿同劍鬼好似

其實國際服係咪有香港公會
打團見到個HKDFO唔知係咪

依家新職送一大半套畢業裝連武器
想加入既朋友最好時機

國服?

國際服
大約一個星期可以齊95 哈林裝

我玩左好耐國服

下載緊 之前有玩過台服收左皮之後無玩了
有咩職業好玩 之前玩藍拳 想玩格鬥感勁D既

佢好似SEND唔到E MAIL 俾我 認證個AC

新event送3個titles

新手玩咩職好 唔想課金或者微課？
以前黑橘年代玩過 狂戰50幾lv

岩岩開左人 玩Troubleshooter

巴打玩國際服定支那服

副本要求=副本裝備
垃圾game 不了

親生仔狂戰
唔課=打唔到副本

有冇跨六巴打 一條友玩好撚悶

我

巴打依加仲有玩？

有

有冇興趣一齊玩 自己一條友好悶 巴打留個tg

Tg: prettyboyboy

加左

有冇discord一齊交流下